[屌你老母]整呢個文宣日程表嘅同我入嚟

咪話撚左一日唔好咁多活動
上兩個星期又係咁
屌完之後又加咁撚多活動入黎
如果有人同你講要搞活動 唔該睇吓同一日有冇其他活動先啦
亂到仆街都唔知去邊個好

自己揀個想去既

人太散啦 例如27號咁 遊行緊係谷多啲人出嚟 你走去加個追悼會做乜

PUSH

生性啦好嗎

唔洗理呢個啦

真係想屌下整依個日程表嘅人
我都唔想話係鬼 但係唔該俾啲政治智慧啦

好post重温：

十月中已經係咁，唔屌唔鬆化

唔完美，唔接受，要改善

我想講，26夜晚8點仲有元朗大馬路靜坐

我覺得我地有需要討論一下日程表

咁咪揀遊行囉

其實主線都係
星期六 遮打
星期日 尖咀

Push

fake

入黎睇下呢個係咪fake活動

其實就算一日一個都已經好撚攰，仲要一日幾個，坦白講，人一定少

AGGER

手足唔好咁惡喇
Be Humble
班狗又屌手足，自己人唔好屌自己人喇
可能手足掛住做文宣，睇唔到上星期果個post姐

不如講，文宣手足你地可唔可以幫手整呢個style 嘅日程表?

咁樣好睇好多呀

推

同一種style 一定係同一班人整
手足我地提提你
一星期集中星期六日既集會/遊行文宣
一至五其實冇必要日日人鏈唱歌
罷買同懲罰亦都唔洗特別文宣
事關呢啲日常生活既消費已經唔需特登提
仲有唔係多就等於好

星期六日主線建議：
一係遊行/集會
一係就七區
兩者都要定好行動目標先
漫無目的只會畀狗咬返轉頭

另外建議搞個新疆人權集會